今朝咁大風大雨都唔8號 天文台收左幾錢

??

唔係收左錢先會做野既

為左刷鞋都可以既

大交合死全家，永遠唔肯掛黑雨、八號，屌你老母死仆街

沙田無雨

灣仔出太陽